個個月份糧清袋嘅你洗咗去邊？

我先 還錢

保險
學費
電話費
Gym
家用
食

點解借錢

屋企有事 要借錢幫屋企人

Hkjc

game
漫畫
figure
叫雞

好彩無女 如果唔係拍拖錢都無

我都係

租金

醫療
自己有長期病

供樓
股票
家用
食
部車入油保養

我月入13000

支出：
MPF 650
平日早午餐 5000
假日消費 3000
保險 1200
Gym 2300
供iphone x 550
卡數 min pay還緊舊年碌卡買果件supreme 雪山

平日食5000蚊

一個月

拍拖

Call hotel g

要請埋靚女同事食吖嘛
講過好多次了

我都唔知

追數心切 求屌醒

公會費
考試費
拍拖

叫雞

巴打幾大

30

財不入急門呀 同埋10000換1000你都肯既 風險又大食水又小 寧願你去澳門

但介賭啦 有啲野唔係你既就唔係你㗎啦

輸緊1000 諗住食硬

家用
車費
食飯費
電話費
買下垃垃雜雜野 零食/日用品/之類之類

儲唔到錢

CUT9左戶口佢啦

玩股票好過唔知你有冇玩

會唔會輸得仲多

唔係叫你短炒

玩長遠好少輸

唔識玩就月供先了解下

2,3,5,66,823

好過你賭黎賭去

買正股好難好似你買波咁輸晒囉
不過又唔會一贏就一個double

唔識玩股 同埋好似要研究好多野

Ching 你學費分幾期還，正路都起瑪剩5000幾啦

還責

煙酒女人

每月還千幾嘅

月入14k

家月6k
早午餐 2200
交通 700
卡數4-5k (同fd食飯，買衫，護膚品，課金）

五億買左副Hi Fi

交租

邊度gym要2300

租

問下啫 依家啲人買個PT都好似買撚左半山咁咁撚串

咩病

加油

家用
食
交通
遊戲
有剩儲

女
唔係會儲好多

2萬美股
5千港股
5千家用
5千食飯坐車
5千儲蓄
3千保險
3千其他

買角大追數既 代表你都唔鳩識賭啦
三十歲人仲柒撚懵懵咁

13000 月薪都買pt
咁L 富貴

全部用曬喺叫 雞 到

供樓 家用

少數貼地既人工post

傻撚咗？ 搵好多？

仲要個個都要比家用

供樓
卡數
8達通
買game
食飯

搵緊30k

由4k 暑期工到而加都係個個月清咁濟，真係唔知點解儲唔到錢

不過都係動力去搵多d

洗最多係去旅行，家用，同屋企人食飯
買衫買39蚊3件
平時自己食飯就50蚊譚仔內
電話3年換一次
d 衫洗到爛先換

正路我應該儲到幾廿萬先岩數

搵二萬
家用7000
卡數（交通，雜費，學費，美容）5000
儲7000

買股票 輸錢 買股票 輸錢
無限loop

家用
食飯
養車
玩具
基金
強姦金
電話費
交通費

每季比學費

每年比保險同交稅

有時去旅行同買禮物

跟住就無晒錢

令我諗起上次一個揸黑卡既朋友同我講pure membership 好貴唔抵玩

租
還税債
還循環現金
咭數
咭數
上網
飯錢

家用
屋租
上網及電話費
返工車錢
返工買早午餐，偶然出去食野
雜費（衣物及個人清潔用品）
買無謂野

上個月好似洗凸左
唔買野儲野了,收自己皮

39蚊3件 ? 係邊買

豬仔會 45%
MPF 5%
家用 公屋屋租 雜費 6000 -7000

識理財所以先有錢

供樓
家用
飲食
娛樂
玩具
股票

未有糧

月入11k，家用8k，食1.5k，電話費500

1k 睇情況用

你其實幾多歲?
老是常出現

馬會
賭場
骨場
K房
卡數
酒店雞
煙
酒吧
clubbing
名牌
養車

利申 無業

1萬家用，2萬俾男朋友（4年前買咗樓，供樓$12000同男朋友一人供一半再加水電雜費，養車都喺一人一半，另外每人每月儲$5000，有剩佢另外儲起，儲多少少後就用黎買下股票做下投資），

我每個月有$5000用，不過都算夠錢用，
平時lunch公司會叫埋外賣俾我地食，夜晚嗰餐多數同男朋友買餸煮飯食，交通費一個月大概$800，用最多錢都喺請屋企人食飯，間中同朋友去街，買下衫。

而家儲咗嘅私己錢4萬幾，聖誕請兩老去旅行應該會用哂，不過用得開心又值得。

食
玩

保險
租
卡數
食
煙
車費
馬會

結果點?? 想知

屌 on9仔

唔知

ching好留意我咁 老是常出現

不賭便是贏

月供股票
多得匯豐33蚊同Steve Jobs

咁賭先啱 你識條撚

我最鍾意見到人賭到自己將來都冇撚埋

69378

月入18000

Hkjc 5000
還債 10500
家用 2000
拍拖加洗費 1500

仲有1000係咪馬會贏

唔撚知

巴打教我投資 ？

睇醫生

本幾多

唔識就睇下書先

望下月供了解下

唔係話人比個NO你就買落去

月供姐係某隻股 每嗰月供啲啲 到唔想供就斷 但 斷供啲錢會唔會入返落戶口

請女神食飯
請女神睇戲
送野俾女神

月供係用錢買資產

資產再幫你產出現金流

唔存在斷供唔斷供

你停左咪唔再買資產一樣係到

溝到未

諗起識得有人講話月供股票好小家
話買唔起一手股票就唔好買
我都唔知人地係咪唔識
同埋唔知點應返人先好